餓了，機場有乜食？

T1留守人士
想問T2譚仔有冇開？

好似好早就閂咗了

重返機場既手足 唔該你帶物資
就算唔俾手足都俾旅客 講聲sorry.

全部收哂皮

t2越棧食緊